請連登仔干預外國內政：協助推動德，英，法，意，澳，紐，芬，挪，冰，日，台等國實施香港民主及人權法案

如題。香港加油。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲有南韓。。數之不盡。。萬國聯軍之戰

一齊做

推

以香港人自身力量做到有限，但因為香港既獨特性
香港人團結上黎係可以推動到外國去支持
我地係可以做到所有中共港共都冇晒逃生門
一齊攬炒啦屌你老母，睇下邊個傷D

How

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！